（突發）龍門想推出羊腩煲&雞煲

2020年 「瓏皇盆菜」成為瓏門冰室嘅代表作

2021年 大師傅決定留喺香港
多半年時間幫瓏門
推出更多周邊食品

依家佢話想幫我哋出
羊腩煲、雞煲⋯
大家點睇？🤸🏻‍♂️

#新年快樂呀告位
———————————————————
【 農曆新年預訂豪華盆菜 訂購連結 】

拎黎餵狗

咁你食多啲

樓主有食

拉啦

推返啦

佢哋喜歡啦

拉，保護龍門。

條能樣食血饅頭死咗都唔抵可憐

你就好有得食羊腩煲

推！撐良心食店！

幫推 撐條sir！